光復香港！

願榮光歸香港

消滅共匪

時代革命

驅逐共黨